我俾人自動登出左

唔記得密碼
依家俾人鎖埋

same auto log out

SAME

推

我都係AUTO LOGOUT

me too,嚇撚死

Same 發生咩事

一樣

Same!

same

連生 解釋下好喎
點解會自動登出
我仲以為得我中伏 搞到幾撚驚
係唔係俾狗hack咗啊

same..

電腦版用用下自動登出 唔敢入番

我app冇事

電腦版有

Same

電腦版same

same 我以為睇錯

而家又見得番註冊email

唔x係呀
改密碼呀

即改左密碼

Same 自動登出左2次

我都係

無事喎我

唔知關唔關事

連仔 check一check please

我冇比人logout

電腦版自動登出左

電腦版自動log out +1

+1

我琴晚又係突然登出左，即克登入再改密碼
我以為係夠期自動登出迫你登入

電腦版自動logout +1

屌我都有

電腦版今朝都係咁，無端端自己logout咗

+1...

我都係...

屌我都係
連仔可唔可以交代下

電腦被自動logout

手機冇問題

+1，手機冇問題，電腦自動logout左

電話, iPad 都無事, 但電腦就自動logout .
用 Chrome , check 過其他 website 都無 logout 喎,
係連登 自動 logout 咗

比人撞左七次密碼

自動logout多數係比人撞密碼是常識吧

same 電腦版auto logout 左

我認為係連仔想保護被捕人士呀 ...

等回應

啱啱都係
發現要login 多次

Same
Likelike下叫我登入

準備移民計劃

阿爸係外國 幫下手啦

共產黨殺到黎

push

點解咁大件事都冇人推post

我先唔會用電腦上咁危險

我都係我想reset但我打完email佢話無此會員，我以為我比人ban，但我重覆到呢個post點搞

比人搞？

推,今朝logout左一次

係咪網軍...

今朝網頁版登出左+1而家改密碼係咪太遲

用Android chrome網頁版都係

pc same

me too

俾google停功能

我冇事

電腦版自動log out

屌那媽
我俾人撞正兩次

咁撚大鍋睇落用Web版嘅都有呢個情況
咁我改一改password先DKLM

google Chrome?

firefox

Same, web版自動logout左

Same，即刻走去改密碼

咁恐佈

我用web版上lihkg. 一樣被登出..........

電腦同手機都自動登出左
改改密碼先

push
admin follow up please

屌，我都係，發生咩事

推到admin出嚟回應

琴晚屋企電腦用chrome 都自動登出左

連仔解釋

+1，電腦版俾人 logout 左，部電腦只有我自己用

我web版lihkg同fb都被登出，但手機冇事，而家唔敢log in番
利申：safari 用家

推到俾連仔解釋

小事

連仔開記招

連狗

SAME 連仔出嚟解釋下

same但間唔中都會有之前 好似係

Same to me too...

轉左token?

我呢兩日都試過

唔剩止啱先

我都比人登出左

我電腦版都自動log out 咗

淨係用iOS好似冇事

懷疑AC選 人登出

咩料

fb同LIHKG web有咩關係

今朝發現電腦自動log out左

等我仲自己人返

+1
電話同電腦一樣被登出
電話登入返

召喚連仔

我仲以為係自己set錯d乜logout咗

應該係bug

我覺得係server revoke咗web版所有user嘅access token
會唔會係有人用不需知道密碼嘅情況下入侵咗user account面采取嘅手段??
奇怪嘅係Android/iOS 冇事

電腦比人登出咗
入唔翻
電話又睇唔翻email,又重設唔到密碼
然後又話搵到到我嘅登入email

會唔會係手機有密碼
但係好多人電腦無加密 比人拉左既⋯⋯
所以連仔幫手

我都係
但我以為自己禁錯制咋

Sama

有可能
電腦俾人check keep住登入就會睇到晒
彈左出去你唔on居俾密碼警狗都無辦法入到

電腦版自動logout

我電腦版都自動登出左
但手機無事

好簡單 如果今晚都係一樣自動logout 就應該係

尋日有，電話

Web 板 被登出

...

電話用瀏覽器都登出

手機用chrome上琴日都logout左

/一位名為Colin Cheung的29歲網民，在7月18日被警察拘捕，罪名是「合謀及教唆謀殺」（conspiring and abetting murder），他是Telegram群組「老豆搵仔」的網友，他亦曾在社交網站發佈一項透過Google技術，自行研發用來辨識警察人臉的工具。他接受《紐約時報》訪問稱，被捕後他被警方嚴刑逼供，甚至強扯頭嘗試用其臉部解鎖手機，又用黑客程序入侵其電腦，他形容香港警察已失控。

《紐約時報》刊出一篇題為"In Hong Kong Protests, Faces Become Weapons"的專訪，透露Colin Cheung保釋後，仍然被便衣探員跟蹤，幾經辛苦才擺脫成功跟紐時記者會面。他回憶在7月18日在一商場被四名沒有出示警員委任證的便衣人員捉走，在車上四人又掌摑又扯頭，嘗試用Colin的臉解開其手機，但最終都不成功。後來他被帶至警署，被嚴刑逼供，警方又到其住所，用黑客程序入侵其電腦搜證，被捕過程超過10小時，但最後未被任何罪名起訴下保釋。

Colin估計自己因公佈用來辨識警察人臉工具而被警察釘上，警方甚至指控他網上發放暗殺警員教學，但沒有證據。Colin因警方在近月示威清場行動時，拒絕出示委任證而研究如何用網上照片自行辨識警察，他認為警方就算要拘捕他，也無權入侵其手機及電腦，被捕期間又多次阻撓打電話，形容警察已開始失控，令香港變得越來越像中國。//

來源:香港蘋果日報

我電腦版都係
電話app無事

無啦啦比人登出咗

cookies 過期咋下話？
但點解會show番email?

但想登入都登入唔返

依家換密碼有冇用

輕輕一推

btw 強烈建議hard drive encryption

大家記得唔好用google chrome save 任何密碼

唔好懷疑，相信連仔先
睇定啲等佢解釋

我今日都logout 左, 唔覺有咩問題, 正常 !

推
睇到之後即刻login返
好撚驚

定啲 冇事 唔好自己嚇自己先
btw屌佢老母黑警搞白色恐怖

電腦版連登自動登出+1

連仔跟進下

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌，好撚驚
係咪真係會出賣會員

電腦版 same
推

電腦版 + 手機瀏覽器(唔係app)都logout 咗

testing

琴晚都係咁

屌我尋晚用電腦都係，麻煩連仔

電腦版SAME

推到連仔回應

Window好易俾人hack
用iphone完全無問題

電腦版冇啦啦lockout左
連狗出賣港人

same...
好彩我密碼save係手機...

CHROME 入到
FIREFOX用緊55.0.3登入唔到+話我密碼錯誤

仆街
唔係比人拎左密碼下？

電腦same

我用iOS想改帳戶名都要我再登入過

我都係喎 尋晚突然LOGOUT左 錯左2次密碼我就重設密碼算 廢事鎖左

而家點算？

me too!

電腦版logout +1

3年無登出過😢唔記得曬帳號密碼

琴晚嚇死我

我都係 不過我入得番

server reset 左??

屌 我今日淨係入錯左一兩次密碼

頭先改完登入話得返兩次機會

今朝電腦版被logout ?

連仔講兩句

電話, 電腦, ipad全部自動登出
打密碼一黎就話得翻1次機會, 明明我都無整過密碼, 仲要平時好次係10次開給? 懷疑有人想 hack ac

出黎應機呀喂

電腦版+1

Same 好恐怖唔知咩事

電腦版真係自動登出咗
係用google chrome

準備火星移民

係咪怕比人拉左嗰d人登出唔切呀

好彩我將d password用暗語放係個唔用既email度
我都想知有咩方法可以令電腦電話一野全部登出

我以為session timeout咋

人地證實咗唔係group admin la

自動登出左
然後手快打錯密碼發現登入機會得返兩次
係咪即係比人撞過

之前十次

今日專登錯一次得番兩次機會

明顯唔係一般清除登入

除非改左上次4月中改密碼前我記得係十次

我冇事wor?

電腦同電話都同時登出左
可以點做

推. 有無人知咩野事
好奇怪
dns poisoning之類??

自求多福啦你哋

連仔已經泥菩薩過江，自身難保

唔怪得電腦覆唔到

lm

我都係 電腦登出左入唔返
忘記密碼就話無此會員

今日登入完又被登出

咁究竟係咩事，連仔無野講?

尋日定前日ipad登入都係10次
今日ipad登出曬
我無dl apps全部都係用web版

係 就算用電腦只會用Mac

same problem

連仔有解釋未

電腦auto logout
電話冇野

用返同一個pw仲要入唔到 差一次就鎖

電腦全部session 都踢晒，手機冇問題

推到連仔回覆

提醒吓巴打

就算web 版撞晒三次密碼
手機都可以繼續用

web 版 岩密碼都話錯 咩事
手機冇事

我Mac 版 Firefox都係
手機無事
連登可否公佈下咩事

我嘗試登入，話我錯密碼，但我肯定無錯...

今日登入完又被登出。<

舊登每個月都會自動登出1次架啦
有乜咁特別
未見過大蛇屙尿

之前手機chrome 同時login 都冇事……

Admin去咗邊fb ig冇更新3日了

大佬 講兩句好喎

連仔好擔心你呀

㩒錯正評

me2
好彩google chrome有save低id pw
settings搵到返唔係要開新ACC變P牌

尋日我電腦版都被登出 連仔

推 我電腦版都係

應該係連仔幫全部人登出
主要係手機 (估計)

我琴日再login番
而家又俾人logout左
仲要用唔番舊密碼登入
點搞

今日又係咁

shit, 連仔 feedback please

any follow up please

same, 而且收到封email問我攞錢！

Pish